中原城市領先指數反彈0.54% 分析料未來數周續升

反映本港二手樓價走勢的中原城市領先指數(CCL)報175.94，按星期回升0.54%。

中小型單位按星期升0.58%，大型單位亦升0.3%。分區樓價個別發展，新界西升1.9%，新界東則跌1.6%。

中原表示，CCL連續9個星期低位爭持，累積上升動力。本周樓價止跌回升，並創11個星期新高，二手成交持續暢旺，樓市新一輪升浪開始，預料未來數星期樓價指數轉勢上升。

真係睇唔通，睇樓同成交真係多咗

連登仔仲唔反美。就係美國無限QE,過兩年上載盤1000萬啦。屌你老母侵侵

上車盤

依個真
可惜你會比人話5毛 快d走呀

連登仔成日話中國搞到香港樓市升所以反中。但係而加侵侵插多你一刀喎

中國都係比美國養到咁大

但D錢都唔為去到我地到
望到咁 點買呀

所以唔係反政府
係反地產霸權

明日大嶼 同 鏟晒交野公園佢
支持8萬5

香港經濟真係好好